一句講晒，反送中及疫症下樓市升定跌

升：疫症中心在中國湖北，不在香港。反吸引大陸客來港投資買樓。

跌：旅客少左，生意差左，冇人想投資香港，失業率升。

邊面最終會贏？

參考ISIS的經驗：戰爭令樓價不跌反升。

敍利亞大馬士革樓價

整個敍利亞樓價

敍利亞樓盤

敍利亞大馬士革的平均樓價與平均年收入比：66.1
敍利亞全國平均樓價與當地平均年收入比：61.0

戰爭樓價不跌反升的分析

Rise in Real Estate Prices in the Cities of Syria

因為通脹，且大量房屋被炸毀，令房屋供應嚴重短缺，戰區樓價不跌反升

香港樓價

香港的平均樓價與平均年收入比：47.0

攬炒

跌少少升多多

升

係要跌 點唱好都冇用架啦

屌你又一個post出五六個，Joe囝又浪費網絡資源